賓氏中秋IQ題2，超高難度，自認天才先好入

四個男人(分別係 許智峯 鄺俊宇 朱凱迪 楊岳橋)去超市抽獎，邊個可以得到最終大獎呢？

錯

陳云

屌 中左 天才

勉哥IQ200？

我會動議老細加陳到人工

拉

勉哥人格iq超高 車縣輕度弱智

why

超高難度

低質

食緊野睇完即飽忍晒

低質到 決定未來一個星期反賓

好過你獎勵芸傻閪

Join

ok

咁你知唔知超市俾咩大獎？

毛 因為毛俾迪（無比滴）

晴賓佩解散？

好波

關於羅馬同反志再結盟